去黃店消費既人根本就係收咗美國佬錢

點解你出嗰啲文成日我都睇到
明明冇追蹤你

唔係俾錢美國佬咩

用港幣嘅人都係收咗聯儲局錢

用facebook/youtube嘅藍絲都係收咗美國佬錢

係呀我認，咁美股賺咗丫嘛